南亞海嘯新聞片段

14年了,唔知黃先生搵返佢個女未呢?

可能比d南亞佬收埋左黎做性奴